A fenti négy projektet az Eseményvezérelt alkalmazások című tárgyra készítettem. A MissionaryCannibalt és a Go-t C++/Qt segítségével írtam meg, illetve a Go-nál használtam a Model/View/Persistence architektúrát is alkalmaztam. A MaciLaci nevűeket C#/.Net Windows Forms és C#/.Net WPF használatával készítettem el. A WinForms-os változatnál szintén a Model/View/Persistence architektúrát, a WPF változatnál MVVM architektúrát alkalmaztam